［失望］陳柏宇IG刪除留言

事緣佢出post講緊叫大家捐錢俾啲無家可歸嘅人 有一個留言出現咗：

但過咗一陣竟然消失左：

究竟係公司逼你咁做定還是你個人覺得呢啲留言唔應該出現係你個post入面？

如果我有講錯希望你直接回應

但作為一個公眾人物 竟然連一個留言都容納唔到

可唔可以唔好咁自私？

黃藍是政見
黑白是良知

衷心希望大家全力支持為呢次運動發聲嘅所有藝人

佢專心湊女算

要奶共吧

認真佢真係唔好再搞咁多嘢 佢都只係香港人捧起佢

講真對好多藝人都失望
多一個唔多
唔好咁多希望

唔出聲咪算
仲叫人捐錢去第二個機構
不知所謂

佢改咗名做賴柏宇啦

有啲冷處理都算 而家直頭玩打壓
希望佢知道係香港人造就佢先有今日

平行時空嘅極致....

呢條柒頭不嬲都垃圾

覺得佢係港豬一隻，剩係會在意自己嘅野，仲有陣固執廢老味。

不嬲唔鐘意佢 , 結咗婚生埋之後煩膠到令人火滾

佢心諗自己家庭夠幸福咪得 最近又搬屋
香港wfc

佢ac鬼佢一個管理？
可以起下佢助手底
Social media通常一半都係公司管有

真心 本身加拿大人
香港真係WFC

之前淺黃 可能因為見到學生被壓逼
分分鐘我地呢邊呢幾個月武力升級 佢已經割咗
然而佢係冇割唔割呢個概念

呼籲人捐錢俾宣明會Unicef依啲就同女權全球暖化議題一樣，唔會得罪人呀嘛

我就唔鍾意逼人表態。只係有咁多香港歌手同演員用本地音樂同電影嚟希望香港人支持，但點解到香港有事，又有好多好似唔當香港係自己屋企咁嘅？

咁即係佢地講到好道貌岸然嘅支持本土都只係商業賣點嚟啫，咁就唔好怪香港人唔撐自己人喇，你地對香港無情，就唔好用人情嚟綁住香港消費者啦

佢會唔會訓街先

一定係公司管理架拉

唔可以係留言者自己del? fc?

Push

其實點解近排d人咁捧佢

佢不嬲都柒

同埋唔好同我講佢經理人逼佢又盛
賢仔咪一樣出聲

仲有佢唔係以為自己有大陸市埸呀嘛

呢樣野我自己都唔可以確實
咁但係以正常人嘅角度黎睇 講得出嗰句說話嘅人點都唔會因為自己講完無啦啦del返咁奇怪 我都希望佢見到呢個post出嚟回應一下 等我哋都知道究竟係咪佢自己Del左

但第二個問題就冇得解釋 捐錢比慈善機構的而且確真係唔係一件錯嘅事 但講真而家香港嘅形勢其實同嗰啲貧窮國家相比 真係冇乜分別 咁點解唔呼籲香港人先去救左自己嘅地方而去用錢救其他地方？

真係屬於好個人嘅見解

但最近香港有難 啲慈善機構又去左邊呢
根本呢個時勢叫人去捐錢已經係一個不智嘅行為 尤其最近啲形象插水

邊個黎？

咁佢本身都係藍底啦，警暴升級唔通佢又睇唔到？

希望佢回應一下

所以香港人唔好善忘 記得邊個有幫手就支持返佢
其他人就收皮算

咁宣明會同Unicef個牌頭都係為香港人啦，佢地係幫第三世界國家班人。但係人權特赦組織紅十字無國界肉酸啲，選擇性發聲

只係唯有盡力做 人地唔幫自己做
建立黃色經濟圈 自己香港自己救

叫陳奶共算啦簡單啲

有人話唔好逼人表態
ok，退一百步，點解要主動del留言? 咁同表態反對有咩分別

笑死
五年前已經話佢垃圾一舊
無唱功垃圾歌
係你班狗耳垃圾人種先會聽
而家仲要失望
對舊垃圾有寄望
你班友都真係on99

得啦 知你好醒啦

希望佢回應 講真可能真係好似上面有人講話係留言條友自己delete 真係想知真相

但無奈嘅係呢一刻竟然叫人捐錢去其他國家都唔救自己地方

噉係咪要清算佢呀？

講真又唔係有期望嘅 只係覺得呢一刻真係要認真建立一下黃色經濟圈 令到一啲為咗Richard運動發聲嘅人得返相應嘅回報 講緊嘅回報係令到佢哋能夠有一個安穩嘅生活

呢埸*

老老豆豆，佢有一半係連登/高登仔捧起佢

重點係點解有人留言後會cap圖
我從來無呢個習慣
未來人

但光復香港時代革命仲係到

經理人

仲有光環 好有大愛

佢有撚大陸市場咩

7月27號嗰日陳柏宇po過依張相
我相信佢唔係冇表過態

對佢不嬲冇期望過
Wfc
佢似港豬 湊女算吧啦

ming狗夠po過遊行相啦

賴柏宇

不意外
就算同大陸無利益瓜葛、高登連登仔j 咗好耐嘅元祖mk 妹都會咁

利申朋友真人真事

Jason覆佢？

乜水阿
冇頭冇尾做乜鳩

你要佢呼籲救香港你想佢冇得做呀？ 人哋表態都唔可以咁明確㗎嘛

人哋不嬲黃

賤種狗

可能係我表達得唔好
係個mk 女神咁覆我朋友

靠香港人上位出賣香港人
又多一個

11月8號

佢幾時係黄？

露底了

奶鬼到咩 條友唱歌不嬲都唔係話好聽架啦

又係啲加拿大仆街

ming仔之流

上次去小明加佢個拉闊
條友唱得難聽到仆街...

又蠢到死
明知香港人𠵱家對捐$好撚敏感

佢係中國冇市場 咁做太蠢

條街咁撚多殘留物 你真係好介紹

616呢個post算唔算？

好似話佢因為呢個post
比人cancel左一個演唱會既大陸場

即係邊個先得架，唔開名post嚟做乜

Yanny 都係啦
限時動態叫人捐錢畀貓狗
即刻uf

個頭就係 周同學走個朝
有個自稱黃嘅mk 妹 開post 講自己去邊到玩好開心
我朋友淨係comment 咗周梓樂離世嘅新聞標題都要俾佢del

又奶共了

佢老婆黃 之前有post野

垃圾矮仔

講d唔講d
post乜鳩？ 我以為你小朋友嗌交

上次佢一開頭就唱讓子彈飛同巴別塔 兩首都好中呢家嘅香港

你支持中國揾錢冇所謂

但係香港人唔會再歡迎你 唔好諗住食兩家茶飯

人哋都無奶共 唔通要畫出腸咩

呢兩首
如果唔係想「講啲野」都唔會唱

隱世歌手

撚樣
唱歌真係好撚難聽

呢個時候出呢啲咁敏感嘅話題嗰陣你哋又buy佢

上年睇聖誕睇佢演唱會
係咁翻唱聖誕歌同播佢阿女d野
開始反感

佢係咪唔記得左自己以前幾霉
係香港人捧起你架仆街
好撚後悔睇過佢演唱會

之前罷工好似仲有個post話咩今日放假去邊好

不過香港娛樂圈都冇乜希望㗎喇
基本上俾中國控制曬
想出聲之前除咗諗自己之外仲要諗曬成間公司

都係tommy好
就算佢真係食人血饅頭都咁話
起碼佢一心撐黃
就算俾佢賺下錢都心服口服

咩你地 冇人buy喎

樓豬係咪得閒得滯 淨係識批鬥人
佢連今年10月珠海演唱會都取消左
咁得閒就去做文宣啦屌你
又唔做fact check 垃撚圾樓豬

agger
商台呢幾個月係咁播佢D湊女歌
聽到都覺得好嘔心
外面d細路咁痛苦
佢就好似活喺自己嘅幸福世界仲要人聽佢幸福咁

香港藝人都唔撐香港人

唔好諗住香港人會再俾錢買碟睇你演唱會

不過我諗佢大陸搵錢都夠啦

你表達得真係好差

冇希望還冇希望
但陳柏宇我當淺黃
宜家連件事都未搞清楚就比人鬧左咁多頁

我明白宜家香港人好撚敏感
但連人地係咪真係唔係同路人都未firm就係咁屌

呢樣真
呢舊人血饅頭唔係咁易食架

即係邊個呀?

呢度有幾多人有follow足，係又批鬥唔係又批鬥

係咪阻住佢做飯

發覺全部幫佢澄清嘅 都係紅字絲打

連登契哥

有錢收架嘛

其實唔開po 直接屌政府 已經唔可以話係黃

人哋cm del人已經可以話係藍

可能留言條友del呢 唔通係樓主？

Push.

心中知道邊個支持好啦
唔需要特別去批鬥

半個同路人
唔支持都算 仲爭住批鬥

佢都係扯旗吧喇

佢係咪曲線叫人出黎夜晚佔領？

自己肯做飯

咪有隻露宿者KOL令到好多人認識囉

人地又無去做護旗手
自私啲咁諗 人地有外國護照隨時走得 理得你變成點

推

咁都屌
明顯係job啦...

割啦
一個二個清算為樂
人哋邊句講錯嘢？
日日好似紅衛兵咁唔准人呢樣果樣
祝香港文化圈以後
剩低日日聽Tommy 仔

就係屌佢做呢啲job
香港啲後生仔瞓街冇人理 搵條命去博

有咩失望唔失望，垃圾就係垃圾 又咪係偽人

請問樓豬點證明 留言係 陳柏宇 delete 而唔係 留言者自己 delete ?

你 6 個月 都唔撚識 FC 都好令人失望

香港人可以令佢紅亦都可以令佢咩都無
建議佢專心湊女

咪表態叫大家星期六上街通宵抗爭囉
仲想點?!

大家可能誤會咗

其實好多所謂奶嘅藝人都因為出左聲（不同程度）而遭封殺/ 承擔一定後果 咁依家唔再講都只係前車可鑒 而且大部分都係上左一缐 某一啲可以理解
至於出聲嘅就好多未上一線或者無咩大陸市場 出個story/ post都唔會有好大嘅玻璃心攻擊（有少少大陸人可能鬧但唔多 影響自身/ 團隊較細）所以包袱亦相對細
我依家並唔係針對陳柏宇今次講

其實要消滅啲睇唔順眼既歌手 都幾撚易

3 個步驟
1) 去歌手 IG 留 光復香港 時代革命 + CAP 圖
2) 之後 自己 delete 返 + CAP 圖
3) 上連登打幾隻字 + post CAP 圖

慘喇

呵呵 你睇 ?

樓豬上左潛水艇未 ?

叫佢去埋ig講啦，鬧得咁犀利剩係喺dm叫人澄清

第二張圖個caption 寫咩
定係因為後面個電視機 先係重點

投正評嗰班人 對你地好失望

竟然仲未學識 FC 就走去亂咁屌人

唱歌不嬲好造作
同古巨基把聲一樣
唔明點解會紅丶會話好聽

真心覺得呢啲po又唔係咩行動
一味玻璃心
煩膠程度已同微博小粉紅睇齊

大把嘢更值得關注同譴責

佢冇出過聲

但古巨基當年紅好多

總結：
淺黃 + 港豬
完

樓主 屌你老母

有班一毛狗
由 6 月開始就不斷老作故仔攻擊後生仔鍾意既偶像

幾時可以成熟啲
一味鬥鬥鬥
自己文化圈冇思考點樣珍惜過

仲講偽人

古巨基唱功勁好多

我都係 終於反佢實在太好

你睇 , 幾撚多連登仔 仲係唔睇內容就畀正評 ?

第5 頁講撚左係老屈 仲有人投正評

樓主 錯咗就要認

不如另開新po澄清啦，我不嬲唔鍾意佢但覺得今次有啲慘

古巨基唱歌好好聽
今年亂世情侶入到頭十喇應該

非古fans 但唔知點解會將兩人比較話哂古巨基係曾經同到陳奕迅鬥 陳柏宇同邊個鬥

後悔鐘意過奶共柏

咁撚樣叫表態

呢條友 對佢失望左好耐
日撚日就淨係掛住湊女
屌你老母
利申 好多年Fans

使唔使考慮收返

要珍惜tommy首歌我聽唔到第二次 再同運動有關都無用

偽人

#122

高登 樂壇隱世高手 一個post就鹹魚翻生

大愛左膠偽善撚
全球性嘅人同事就關注
但一講到自己身處嘅地方 又當睇唔撚到
對大部分香港偽人真係冇晒期望

岩岩見到

連登 Admin 咁撚鍾意做 投正負評數既分析

不如又拎依個 POST 嚟分析下囉

如果一隻一毛狗, POST 幾張圖就可以老屈左人地
admin 咪睇下 , 到第5 頁有人澄清左真相, 知道擺明係「老屈」, 但個 正負評數會點樣影響 on9 連登仔既風向囉

所以話 點解一直要停新會員註冊, 同 block 蝗蟈 IP 就係咁解

除左深黃藝人，其他冇表態的偽人我一概唔支持（不過又唔會話反佢地，當透明囉）

澄清 已fc 唔係陳柏宇del留言

柒頭fan屎係咁架啦 你望下其他個啲做埋護旗手都可以話係黃

同張敬軒一9樣

推呢個

樓主我屌你老母full block

睇完佢同小明合作嘅音樂會，就知大概佢嘅立場係點

根本就係
但人樂於日日追擊
追民賤联都未見咁落力

即係乜水

奶共偽人

你係咪掉轉左黎講

你早一分鐘先話佢去搵大陸錢都夠
咁點解珠海演唱會會取消
睇下你成個Post覆左七次
咁得閒就去做文宣
垃撚圾二分法 話撐佢嗰啲係絲打
你睇到回覆嗰個人澄清未？
肯收皮未？
洗唔洗佢直播屙尿俾你睇佢黃唔黃？

炒車

炒左車啦，自己置頂啦
澄清 已fc 唔係陳柏宇del留言

拉

屌

［澄清］關於陳柏宇IG刪除留言 （2）

我係樓主 大家自己可以入去留言
影響左各位係我失格 抱歉

以前已經覺
講野都似d自私廢中tone 對社會時事wfc
太平盛世就無所謂
但到呢個環境仲係咁 佢究竟知唔知自己班fans係咩人

後面電視機 睇緊32台

好同意 唉

請善用不推文

都唔係佢黎做乜鳩
咁多日黎未見過佢表態囉

同達哥同ming仔一樣都係連登仔捧起

佢唱現場好難聽

完全唔明表左咩黎

自從佢活係平衡時空已經unfollow

置頂呢個啦

傻系 樓主炒車

廢話
我唔醒的話
揸緊四層私樓果個就係你唔係我啦
聽日記住準時返工喇 懵撚

人哋幾撚時有奶共呀
616全家著黑衫
屌你老母啦樓主

炒晒車喇傻閪

樓主垃撚圾

係佢嚟

樓主請pin

係連登吹水唔抹嘴
邊個唔識？

不推文

樓主pin呢個

炒哂車啦

死仆街樓主唔撚澄清既？

同埋你炒咗車啦 懵撚

右上置頂啦

叻豬對付偽人應當未來人

澄清 已fc 唔係陳柏宇del留言

澄清啦屌你老母

Pin 返炒車啦

擺明有人想做鳩佢

留名睇啲人炒車前炒車後既留言會有幾唔同

樓豬係黑粉，不推文

真

樓主已炒車 快啲pin澄清留言

on9刪個個留言會唔會唔刪下面個啲呀
利申陳伯打手

你唔置頂就咁推咪令更加多人誤會

樓主，將澄清嗰段留言置頂啦，等新入嚟嘅巴絲睇到唔好再誤會。

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

其實我都鐘意左佢十年 次次演唱會都買飛
不過佢係呢件事入面無撚表過態 淨係掛住佢個女

不了！

樓主，更新咗連登app未呀？有個新功能叫置頂架，快手置頂個澄清留言啦！

Po wt

已澄清

Pin澄清啊

淨係一首讓子彈飛都可以聽到喊
垃圾？咁你又去聽？
成班炒完車連道歉都唔識

柒左要認，唔該置頂番個留言

拉返自己

置左

拉自己 再次感激各位幫忙

雖則我喺呢個po留言，但我唔係想講陳柏宇點樣，而係想同所有嘅香港藝人講，特別係話自己本土乜乜乜嗰班，真係唔想自己轉吓頭就自作多情

推呀！

彥霖兩母女咁就死咗！

仲有天理嘅！

別忘了彥霖之死

從來對佢都無好感，前幾年比人吹奏得好緊要，完全黑人問號
生完女就拎個女出嚟煩到痴線，仲要佢個女其實又唔係特別得意架

#174 thanks

無國界單嘢都唔識得吸取教訓
香港自己都未搞掂學人去care外國機構
放心啦，應該從上次單嘢開始就冇人會嘥錢畀哩啲垃圾機構咖啦

炒車喇

你個名

睇置頂thanks

全世界炒車

澄清咁又點撚樣
你咁多日以黎有見過佢表態？
而家我係講緊佢唔表態呀

616開左呢個post
到宜家都未del仲有好多大陸fans comment割蓆
演唱會珠海站被取消

八月五罷工：今日冇野做去邊好？

有次遊行post左全家著黑衫

定對你黎講一定要大叫光復香港時代革命先算表態？

所以話我個名真係好重要

港豬
你咩身份 人地咩身份呀 你講就輕鬆姐
係咪下下要人地講到出面你先滿意接受呀🤢

炒車 拉

隱晦少少就唔明
最好個個黃藝人出黎表態表到冇工開就最好啦

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

個陣都同情佢紅歌唔紅人
原來發覺唔抵可憐

總有人選擇性失明
陳伯開音樂會第一隻已經唱讓子彈飛
你明就明囉 Haters gonna hate!

陳生大陸有市場咩

咁你份人都幾膚淺
做十年fans 都唔了解你偶像
多你一個唔多啦

我現場都聽到好感觸

睇內文啦柒頭

自爆？

【引渡惡法】陳柏宇跟港人講加油 老婆貼歌詞「暴君率眾妖害人」

冇架 啲人都係照話佢唔表態架

樓主親自去人地ig講sry
冇啦啦比一大班人圍攻多得你

唔會逼人表態
但del comment仲點幫

下？佢都叫偽人？？？？？

樓主已澄清炒車

【引渡惡法】陳柏宇跟港人講加油 老婆貼歌詞「暴君率眾妖害人」

可以拉得

Sor係我炒車

炒車喎清

拉呀, 炒車呀DLLM

下次fc咗先唔該

fc下先啦亂屌人

炒哂車啦 上面成班道歉啦

即block 垃圾樓主

又炒車

炒車啦 係條友自己del cm唔關陳柏宇事

傻撚炒車

Pull

樓主Block得 你求我哋都冇用

炒車 樓主輕易9up下
就摧毀一個表態支持手足嘅藝人
究竟大家要幾嚴苛？？
表態又要話唔夠明顯
Post正常嘢就平衡時空
到底係想趕絕同路人
定想壯大同路人勢力？？

樓主真心on9
付出有好多種
就算唔係明星
一個普通人都可以有唔同方式參與運動
po啲似是疑非嘅嘢就可以抹黑一個藝人
其實做藝人個cost都真係幾大
可能真係要做到小明咁嘅level先叫黃啦
講真你自己喺嗰個position都未必做到咁啦
人地仲要有個啱啱出世嘅女要養
寬己嚴人真係好嘔心
拉

佢IG有暗示架
女細老婆嫩又啱啱開始紅
佢公司投資左十幾年終於有今日唔會想佢沉

拉要禁個手掌仔🤚🏼先拉到架

禁錯右邊

次次聽讓子彈飛都好大感觸
以前真係麻麻地首歌 但只從之前佢開紅館果陣聽番
開始鍾意 再加上細心留意歌詞 又好中呢場運動
仲有同小明合作果次拉闊巴別塔唱到想喊
利申 現場睇 十年fans

大家唔好再推

走火入魔，文革咁

我都好意巴別塔同所多瑪城果類作品
Jason 唱情歌係正 係好聽有feel
但我更中意佢多啲風格都玩
好想日後會再有例遲 走到尾呢兩類歌

以前就鍾意佢唱情歌
但而家我比較鍾意佢唱多啲生活化 社會題材重少少既歌

成班炒車撚話人冇表態
但事實係自己冇留意人地ig

I 隻碟唔錯

想創
所多瑪城
閲後即焚

其實tales隻碟都正
可惜冇人欣賞

連登紅衛兵

關家姐潮文翻版

樓主真係7到爆，分化撚走啦屌你老母

樓主呢d仆街真係唔死都無用
人地藝人行出黎搵食 你就隱姓埋名咁喺網上唱佢
無fact check都算 人地又唔係無表態 咁都要人地身敗名裂？
仆街死啦屌你老母

奶共乳